[P牌冇人權] 點解今日AA要停飛

首先多謝連仔先，雖然我輩萬年CDRom冇account冇人權，風向變返正常都係德政，但小心變成同溫層。

言歸正傳，點解今日要停飛？其實對航運業界有認知既都知既顯淺道理。

搞departure會有幾個scenario

1) Check-in唔到
2) Check-in左寄左倉但入唔到禁區過唔到關
3) Check-in左正常上到機

1/3大家都知，比較簡單，我地集中睇第二點。

Check-in左，寄左行李，但boarding gate no show，會發生咩問題呢？

冇錯啦，最簡單就係要offload返行李。

一班機小事。兩班機同時，以香港既機場咁叻叻豬當然頂得順，但十班八班同時黎呢？三個鐘內既機八成機都係咁呢？

以航運安全，最簡單既做法就係停飛，唔好睇少呢個動作，呢個係保障香港航運聲譽最好既做法。

好，講到呢度，我會想知，其實大家想要咩效果？癱瘓機場迫政府跪低？大家有冇意志要頂住罵聲同失民意，堅持兩星期繼續做先？

話時話，今年打左好少風，機場停既時間比往年同期平均應該係少好多的，大家有興趣既巴絲不妨做下研究，睇下大家做到有十號風球既經濟損失未？

一齊坐低再諗下一步啦，呢個政府冇咁易跪低架老友。